李芷晴甜唱金曲 網民：才藝表演似「抖音」

《2018香港小姐競選》的準備工作已進行得如火如荼，決賽將於今個星期日晚上舉行。剩下不足一星期，無綫當然要為眾佳麗昨最後的拉票。日前就在社交網站上載二十位佳麗的十五秒個人才藝表演片段，卻被網民批評低質素，還民直言以為在看「抖音」，似乎偏離了香港小姐賢良淑德的形象。

無綫作為港姐競選的主辦單位，十九日於社交平台上載佳麗的十五秒才藝表演，隨即引起廣大市民熱議。二十強佳麗分別表演跳舞、唱歌、扮鬼臉、擺甫士和念急口令等，可惜質素參差，讓網友批評「做得好就係才藝，做得唔好就係獻醜」、「侮辱了港姐的美貌與智慧」。在四位挑戰急口令的佳麗中，只有十六號黃子桐成功讀出「一蚊一隻龜，七蚊一隻雞；佢話龜貴過雞，我話雞貴過龜；咁究竟龜貴過雞，定係雞貴過龜呢？」不知道到決賽日的問答環節，黃子桐又能否以出眾的口才，順利回答主持人的刁鑽問題呢？

仲柒過抖音

睇抖音啲人喊好撚過